有線sales正仆街

岩岩有個自稱有線的人上門
聲稱有新電視台服務 可以幫你地搜台
屋企人無留意就放左佢入屋

佢講左一大輪廢話 話有個盒仔比你地
仲話有公司贊助三年
問左佢n次先陰聲咁講5蚊日
好彩我都唔執輸
拎住個5蚊銀 嚇到佢臉都青埋咁走